For Honor 直播

大家好
小弟第一次直播打for honor
多多支持

有撚人睇你咩

你好

休息完繼續打

繼續：）

👍👍👍

Thx

Pvp中

Yo 直播中

再開

Yo

Live now

Hi all

開台now

開台中